Будут проигорированы:
-  локальная директория .terraform
- файлы и директории содержащие в имени .tfstate.
- файлы и директории содержащие в конце имени .tfstate .tfvars _override.tf _override.tf.json
- файлы с именем crash.log override.tf override.tf.json .terraformrc terraform.rc
